乖啦 口罩眼罩頭盔著長褲啊！

由6.9開始到7.27都有好多次活動
但直到今次7.27都仲係有班人未生性
出到黎 呢最基本既口罩都冇
有啲女仔戴哂眼罩頭盔加豬咀
但就著住背心短褲

可能你會話戴口罩著長褲好熱好焗
但你乖啦 依加係出黎抗爭啊
唔係去户外學習日啊
出得黎遊行定發夢
唔理你係前線定後排
都要有隨時會受傷既心理準備
著返合適既衣著同裝備真係咁難咩？
其實你地肯做少少野保護返自己
已經係減輕緊first acid既負擔

所以每個人都自備定口罩眼罩頭盔！
有豬咀就更好啦！
絲打們就乖乖地著返長褲啦！

「長文」抗爭除Be Water外，Assassin's Creed嘅信條你都一定要識！

前線人員？
加油！

唔算係企得好前
但每次去發夢
都仲係見到呢個問題 就忍唔住出聲

食煙好辛苦啲皮膚曬傷咁